[車迷入] 有無人認同干地係新老豆?

教波成績咁好 又有激情 同班球員關係又好
有無資格做新老豆?

Daddy只有1個
典可以認賊作父

老豆
多謝你，依家我講句野都大聲左

Daddy 只有一個
干地係干嗲